MHW: Console Comparison + Performance Test by digital foundry

Both ps4 and xbox one can't maintain a stable 30fps framerate as Capcom doesn't offer the option to have a 30fps cap. The game also lacks of high quality motion blur.

In performance mode,both ps4 pro and Xbox one x render at 4 times the resolution of their respected to their base console.

PS4 Pro renders at 3200x1800 with checkerboard
Xbox one x renders at 3072x1728 without checkboard
Pro gets a higher resolution but grahpics are less clear while movement and with jagged edge. However, the Xbox one x renders less object in far distance but give a better image quality.